煩緊啲咩

同我過

未去過

教壞我未

有幾乖

唔酒去乜鬼lkf

有無渣落去

咁不如去女廁un好過啦

煩緊點脫離a0

條腰好痛
係到呻吟緊

痴線

放棄